最近畫畫算係有d心得 入黎放底人像/物件 畫比你睇

畫畫唔洗畫到好仔細都可以好似

啤啤

圖啦唔該

你係寫實唯美技巧派定係狂野視覺衝擊型?

唔好j咁耐

唔好問咁多

正評不解釋

呢啲先叫畫

識野